平時點同髮型師講你想點剪？

因為我通常都係比圖佢睇 加上唔明啲人點溝通剷青剷幾高

照舊

同我剪撚柒佢

側邊後面剷一剷 頭頂一刀都唔使剪

剪碎剪短 留的碎留埋後面
利申 毒撚頭

是但

左右留 鏟中間 唔該

已經feel到

全剷，thanks

好似你個頭咁

照舊吖，唔該

我會講當我係練剪髮個啲公仔咁剪

咁咪會好怪

好夠pot

佢係長毛你點剪

叫佢幫我吹吹佢，跟著啜兩啖

你想點剪就點剪

有啲師父變態嘅會平時用黎做其他嘢

this

會唔會有師父幫你剃光佢

交比你暇就

來個有霸氣既

小二，嚟碗柒頭。

普通短髮

自己個頭柒點剪都柒

側邊後面剷貼啲
頭頂偷薄 長得制嘅剪短

利申毒撚

咁淫做乜

聽落唔毒

剪短

笑左

幫我剪果個索女黎

crew cut

is
great

真...
今日剪完後悔了
太短

呀bob個頭thanks

平時咁剪

例牌

剪靚仔啲 你話事

修修個尾 偷薄

undercut唔該

唔該 MK
之後後悔到仆街

剪開佢就明 次次都照舊

你幫我諗
剪完我唔滿意我幫你剪

一刀收我皮

你話事

你去剪j 定剪髮

同上次一樣

剪番長啲唔該

問返佢可以點剪
佢形容一輪啱心水就照剪
唔啱就講返邊度想點想點

直接畀你想剪嘅髮型相佢睇

你鐘意點剪就點剪

個個都係同上次一樣嘅

好笑

短D但唔好太短

清爽易打理

師傅你話事

lm

飛的 剷青 踩鋼線

千祈唔好講：你揸主意
上次一個唔留神幫我𠝹撚左條坑
火都黎撚埋

你決定啦

除咗剷青，其他即係咩

將我最好既一面展現出黎

keep返個形（平腳冇層次）
淨係修個長度

屌佢老母竟然同我剪碎哂髮尾+層次
究竟有邊隻字唔識聽？

咁你揼骨又叫人打丁， 懵!

high 0.5mm fade pompadour

圖？

hallucination

幫我剪個溝死女既